我們的報道聚焦於讓有權有勢的人為公眾服務負起責任。 你在參加疫苗試驗嗎? 你在運行一個嗎? 我們很想聽聽。 |作者:Caroline Chen, Ryan Gabrielson和Isaac Arnsdorf | 2020年9月17日|ProPublica 
 也就是說，如果你有潛在的觸發因素，而你不誠實地面對自己存在的懷疑，最終你錯了——那麼你確實要承擔被追究責任的風險。 不要因為所有這些重賽評論而責怪裁判 
 感謝新聞自由記者委員會與我們一起努力，向政府問責，併為這些重要問題尋求答案。 華盛頓刀刃報起訴特朗普政府，工作人員報道，2020年9月15日 
 他還認為，這個總部位於瑞士洛桑的組織應該為向東道主錯誤通報真實風險負責。 想主辦奧運會嗎? 計劃超過預算|Fiona Zublin | 2020年9月14日|Ozy 
 PBC有義務陳述利潤以外的公共目的，將實現這一目的作為其董事職責的一部分，並對其行為負責。 50年後，米爾頓·弗裡德曼的股東主義已不復存在 
 然後，我們所有人都必須儘自己的一份力量，讓警察和我們的社區參與進來，讓每個人都在這個過程中承擔責任。 如何解決警務危機|Keli Goff | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 當公司做了壞事，他們應該為此負責。 為什麼“進步人士”想要取締Uber和AirBnB? Adam Thierer, Christopher Koopman | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 它是自由，在法律上和社會上對周圍其他人的自由選擇負責。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 美國人民需要站起來，讓他們選出的官員負起責任。 我們什麼時候能看到#千禧國會? Linda Killian | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 我希望美國能讓古巴在公眾輿論中負起責任。 2014年12月26日，每日野獸 
 他們不覺得自己的行為、思想或言語要對一種為正義或真理而工作的不可抗拒的力量負責。 歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德 
 他們要求我們為那些離開的人的行為負責，並把他們無情的心的惡毒發洩在我們身上。 霍勒斯·霍爾頓和本吉的海難、囚禁和苦難敘述。 霍勒斯·霍頓 
 經過一系列與她無關的事件，這個問題對你已經很重要了。 布倫特的崔斯特瑞姆，安東尼·霍普 
 有時我們很難對自己的所作所為負責; 尤其是當我們的正義感受到沉重的負擔時。 三個小女人|加布裡埃爾·e·傑克遜 
 對各組織的適當訓練負責的指揮官; 場效率; 團隊合作。 軍事訓練手冊|詹姆斯·a·莫斯